港台32 個個係公安？

比人用索帶扎住

又影

應該係假記者

識英文號大陸人

入面有件衫 寫住我愛警察

應該福建幫黎

佢俾人搜到有藍衫 I love 警察
擺明中國人扮唔識中文

件tee點兜呀

係共狗城管甚至武犬至真！！！

我愛警察

藍衫

除衫示眾

本簿寫乜野

本薄寫咗d咩

notes寫咩

帶件我愛警察衫做咩9

蠢撚到帶住件犯罪衫入黎搞事

簿寫左乜
起晒哄

真係無一次係無辜

咁樣都可以反cup到